Considérons maintenant $T \in \partial \CV_N$ et $F_N \curvearrowright T$ à orbites denses, soit $P \in T$ et soit
\begin{align*}
	i:F_N &\longrightarrow T\\
	g &\longmapsto g\cdot P.
\end{align*}
Notre but maintenant sera de étendre naturellement $i$ à $\partial F_N$
\[
	Q: \partial F_N \longleftrightarrow T \,?
\]
Pour atteindre cet objectif, nous commençons par fixer une base $\mathcal{A}$ et 
\[
	X = \underbrace{x_1x_2\cdots x_n}_{X_n}\cdots \in \partial F(\mathcal{A})
\]
\begin{center}
	\begin{tikzpicture}
	\draw[->-=.5] (0,0)--(1,0) node [above, midway] {$x_1$};
	\draw[->-=.5] (1,0)--(2,0) node [above, midway] {$x_2$};
	\draw[->-=.5] (2,0)--(3,0) node [above, midway] {$x_3$};
	
	\draw[->-=.5] (8,0)--(9,0) node [above, midway] {$x_n$};
	\draw[->-=.5] (9,0)--(10,0);
	
	\draw (5.5,0) node [above]{$x_k$};
	
	\foreach \t in {4,5,...,8} {
		\draw[->-=.5] (\t-1,0)--(\t,0);}
	\foreach \t in {0,...,9} {
		\filldraw (\t,0) circle(1.5pt);}
	
	\draw [->] (0,-0.5)--(0,-3.5) node [left, midway] {$i$};
	
	\draw (0,-4)--(10,-4);
	
	\foreach \t in {0,3,...,9} {
		\filldraw (\t,-4) circle(1.5pt);}
	\foreach \t in {1,4,7} {
		\draw (\t,-4)--(\t,-3);
		\filldraw (\t,-3) circle(1.5pt);}
	\foreach \t in {2,5,8} {
		\draw (\t,-4)--(\t,-5);
		\filldraw (\t,-5) circle(1.5pt);}
	
	\draw (0,-4) node[left] {$P$};
	\draw (6,-4) node[above] {$x_k P$};
	\draw (9,-4) node[above] {$x_n P$};
	\end{tikzpicture}
\end{center}
On a envie de poser $Q(x) = \lim_{n \to +\infty} X_n\cdot P$, mais ça n'existe pas à priori. Qualitativement on a deux possibilités:
\begin{enumerate}
	\item $X_n P$ est borné,
	\item $X_n P$ n'est pas borné.
\end{enumerate}

\textbf{Cas 1:} On ne sait pas, mais à partir d'un certain temps, c'est-à-dire, pour tout $n \ge n_0$; on reste dans une zone de diamètre $2\BBT$ ($\diam \{X_n P \mid n \ge n_0 \} \le 2\BBT$). Alors, on change $\mathcal{A}$ de sorte que le $\BBT$ tends vers $0$. $Q(x)$ est la limite de ces zones de diamètre $\to 0$.

\textbf{Cas 2:} On sait que si on pose $Q(x) = \lim X_n P \in \partial T$ (bord de gromov de $T$), $X_n\cdot P$ reste dans le $\BBT$ voisinage d'un rayon de $T$, alors $Q(x) = $ la classe de ce rayon.

\begin{fait}[Levitt-Lustig]
	$Q$ ne dépend pas du choix de $P$.
\end{fait}

Si $g_n \xrightarrow{n \to \infty} X \in \partial F_n$ et $g_n\cdot P \to R \in T \cup \partial T$, alors $Q(x) = R$. $Q: \partial F_N \to \overline{T} \cup \partial T$ est surjective, où $\overline{T}$ est la complétion métrique de $T$, c'est-à-dire, on rajoute les limites des suites de Cauchy. Finalement si $p \in \partial T$, alors $\#(Q^{-1}(p)) = 1$.

\begin{center}
	\begin{tikzpicture}
		\foreach \t in {0,10,...,350} {\draw (0:0)--(\t:3);}
		\foreach \t in {0,10,...,350} {\filldraw (\t:3) circle (1.5pt);}
		
		\draw (0:3) node [right] {$x_i$};
		\draw (10:3) node [right] {$x_{i+1}$};
	\end{tikzpicture}
\end{center}

On peut aussi affaiblir la topologie de $T$ de sorte que l'on a plus de suites qui convergent. Et du coup on espère pouvoir prolonger l'application orbite par continuité.